點解kia morning賣咁平都咁少人揸？

點解大部份人都用 十萬買部 八至十年既二手車
都唔用十萬買架全新車？

養得起車的人唔差果十令萬囉

同埋買架咁野有女上車咩你都on9

香港人
先睇「牌子」
後睇性能
最後睇價錢

香港人唔喜韓國車

Ching有冇見過實車,咁撚細部4門

女人買餸車, 咁細部, 男人老狗點揸呀

所有野不變換左係豐田加粉色系列應該會大賣

日本車買邊架

魔零

我寧願搭車

細部到英國撚都唔渣
邊有香港人渣

2019 Morning - $100,800

2014 118i - $100,800

二手整呢整路又俾多幾蚊

新車咪一樣要年年返廠比保護費

因為柒

除咗Morning，香港新私家車有邊架仲用緊30年不變嘅4AT?
仲要90匹都冇?
後座又窄到咁?

見車推車

日用腳車唔夠咩

一踩油門就知分別
再行一轉龍翔道睇下點揀

買部新淨二手jazz好過啦，內部空間又大過Morning

唔夠
香港太多車
渣車係鬥cut線爬頭

新車做咩要返廠？
驗車係過咗6年先要驗。

車牌？

你無改錯名

夠用呀。
你要買咪買。你要買駛咩理人目光，

咁講，腳車要10皮又太貴，普遍人預2-3萬。
俾得起的10皮，我買架舊寶馬好過，起碼靚。
有經驗駕駛人士：買車買豐田本田，起碼多零件同代廠零件。

就係講緊 點解啲人寧願揸零幾年寶馬
都唔買架新車
大家都係100,000鬆啲

Kia無乜奶力

爬你條命
計埋p牌成8-9年車牌，日日錦田去美孚，過車都唔知有無5架。
安份守己行自己條線有無咁難呀？

而家好撚驚假期司機，亂鳩咗插，燈都唔撚打。屌，累人累物。

Kia由平既morning到貴既gt係香港都無大賣過就知呢個牌子唔點啦下嘩
仲有睇下kia維修服務幾多負皮就知點解啦

morning sport gt

老老實實，條命最緊要！真係唔敢揸呢D罐頭車，欄腰撞死鳩硬

要放野我買舊bb都唔諗佢

你都識講錦田去美孚啦
大欖直出荃灣行橋落葵涌
全程高速3-4線緊係少爬頭啦

我講嘅係市區路已經爭好遠
同埋cut線爬頭唔一定唔安全
睇經驗同情況去判斷啫，我唔係叫你鳩cut

係平係抵咁, so?
your face your fate
香港就係咁

此post已完

咁如果swift又點睇

我見ioniq唔算罕有

越南坐grab(東南亞uber)成日遇到morning
坐中真係屌一聲

新車你唔定期返廠交保護費 咪無保養囉

乜唔係五年免費保養咩

同類細車揭背swift sport

二戰時期
KIA 是 Killed in Action (陣亡)的簡寫。

logo太樣衰
e期仲要俾班黑狗整到柒上加柒

收幾嘅免費

錢

末代個斜H仲難頂啦

咁h車點都好揸過kia既

太細

因為用10萬銀買架bmw係架bmw
佢五年後貶值都值五六萬
Morning新車落地五年放五萬都未有人肯要

其實stinger gt真係幾正
有外表有硬件

香港人買車睇牌子
歐洲反而見到仲多morning(picanto)

利申：揸緊

代理唔肯入Sport版

大部分代理都係咁，新車半年返一次廠做原廠保養，幫你換下偈油風隔咁，收返你幾千銀
免費？最多免你料錢，收返你人工錢啫

Kia=狗車

寧願坐係寶馬上面喊，都唔要坐係kia上面笑

你睇返佢既spec 其實賣得幾貴下

前年有諗過買
但真係好柒
當諗返自己點解要揸車既原意，就係要型
即刻放棄左
依家揸架Benz，真係無後悔

我諗巴打係想講出唔到線
香港地車多
啲人又唔禮讓
除非淨係渣去附近買餸啦

住家男人ok嘅
小小注重外型嘅人
都唔會揀morning
個次見到個P牌揸架moring
經過佢仲要以為自己好型嘅眼神望我
真係笑都笑唔切

零幾寶馬都要十雞？ x5級以上？

Servicing平過去整車好多喎Ching
二手車壞嚟壞去

每5000公里要返去保養 每次收錢

二咩戰
而家都係

越南周街都係morning
我年中去數左幾部就停左唔想再數
多到單車咁

咁寶馬真係好揸好多

啲狗最鐘意揸kai 正常人都唔會想買完架車俾人當狗
淨係呢個原因都夠唔買kai既車

5年寶馬夠期要大執

之前試過二手五年車
又無力 又唔好坐 避震又差

iphone 6 $5500
iphone 11 pro $ 5500

結論：揀118i都上腦

亂尻咁比例子, 笑撚死人咩

咁唔係點

樣衰位窄囉

條友真係唔識㗎喎

應該係咁
iphone 6 $2000
屎米新機 $2000

結論要屎米都on99

牌子性能都唔掂wo

當年手 Smart for Two 其實幾好

咁apple 者係 kia
benz 就係屌米？

兩部iphone都係同一系列 同一公司出
你唔係以為morning係寶馬1系新款下話

你就上腦
而家兩架車同牌子咩on9仔
要比就咁比
二手iPhone 7 = $3000
全新華為 = $3000

點會呀， 14 118i擺明係舊機啦
點解我會答你。。。。

罐頭車 一個唔小心 無埋條命

韓狗既野狗都唔屌啦

1。維修起上黎零件難搵呀
2。溝唔到你女⋯

秒

馬力大d，size又大d，牌子又好d，已經高幾級，買Morning真係

因為Morning ＂娘＂(音：learn）

稱兄我撐你呀

Lm

太細部
坐得唔舒服

錦田去美孚緊係唔駛 cut

廢物車 送都唔要啦 垃圾牌子

依啲外國叫 city car 其實好岩香港環境
車多路窄 細細架行坊灣短途腳車一流
不過香港人養得起車都好似多條撚咁
駕駛態度又實在恐怖
要安全都係建議買架大架少少

歐洲vw up仔多
一人一架腳車

寧願比多10萬買佢架sorento
如果做分期其實唔係差好遠

覺得係太細部唔好用遮，同牌子sorento賣到通街都係，真係大件夾抵食

Kia = killed in accident...

SUV都幾型

好細架

不如你講下除左新車呢個優點
點解要用十萬買呢架野

點解？

同你個名一樣

高下立見 玩具車咁款

巴打買左邊架？

香港人
先睇牌子
後睇價錢
再睇保養油耗
最後睇性能

揸車為左型 代步買二手日查車啦 代步洗咩買佢
當你揸架morning去酒店無人幫你開門 你就知點解無人買

...因為人好fragile..(?

揸摩鈴不如搭返巴士算
起碼架巴士仲型過佢
而家新款巴士上斜都撳屌你垃圾摩鈴仲要出中線爬你頭

港版得自動波

韓國車又唔襟用又食油，買豐田二手好過。

你話爭兩年就話姐。
一係用同級日本車仔比

買咗架二手日本車，揸咗三年未壞過

狗車

柒到喊

點睇鈴木部 swift

傻仔代理唔入Swift Sport 1.4T
得架爛鬼1.0T

Morning仲要係用千年4AT
食油有保證

...點覆你好，因為架車fragile嘅話人俾車撞會死?

屋企人去韓國租過 番黎就買左
因為新手第一部車又怕出去比車房劏
後座中間坐到一個成人 左右唔好諗

以前公司有 Pejero 3000 cc 同 韓國現代 Tucson 2000 cc，結果係張油單現代仲貴過三菱。

Pajero ， 我打錯字。

Morning 呢類車，坐三個人極限。

Nissan Note 點睇

Sorento點睇

點樣好型既眼神

巴打做緊邊行？係咪唔洗點用腦搵食？

見到都反胃 肉酸到咁撚樣

韓國車唔好攪啦，用H1 同 Hiace 為例，H1 好多小毛病要整，Hiace 至多換油隔。H1 擺低都一兩日，Hiace 擺低兩個鐘就走得。

一架歐洲車
一架韓國車
緊係揸歐洲車，
鋼水都唔同
我有個friend之前架BMW炒入路柱中間界開，
拖車師父話好在中間擔嘢夠硬正頂住
如果日本車早就入哂去腳。

舊Hiace就係
新Hiace唔知泰國定菲律賓貨

你架寶馬渣，如果係Volvo / SAAB，路政署告你破壞公物。

我信日本仔QC，你睇非洲個堆 Pick Up 打坦克都得，個到你唔好話換油隔，我諗機油都唔會換。一樣行得走得。

而家揸車唔係Kill in accident咩

呢樣真

自動地板油系統
正

傻撚頭

水貨有棍波

揸volvo 真係好難撞得死，除非你唔戴安全帶

我下一部諗住換佢

一街sorento

買得morning 不如買cerato

如果唔介意俾人當係狗車

係一街換章既sorento

先睇二手賣出價
樓，車，電話，手錶，手袋，手飾，全部都係

多三萬就有正常房車size
唔明點解morning

如果唔介意買舊版貨尾, 最平十二萬有交易, 二手應該七皮都得

其實依部車仔幾好撞,我條女個家姐揸依部野響高速撞落部重型貨車度頭尾爛晒但個人無事

新車唔太會 咩車都落地無一半 7人車除外

honda jazz/fit
toyota echo/yaris
是但一部都好過佢啦

又唔係得香港人先係咁既

係啦係啦又講名啦，好威好叻啦你

車房佬: 有錢都咪撚買

記得有人講過個牌子名......唔吉利

點解既

車房佬都好信
如果啲客啲車真係咁難整，佢地又點會成日平收啲車返嚟自己揸

香港人: KIA= killed in accident

個車房佬親戚黎
佢唔係講難唔難整
係d零件難搵又貴
連登仔吹奏雙田 雙田既件幾舊水即日有
呢部要三千 又唔係即日有

零件貴 訂既時間又耐

鬥pk

想問下4at 有幾好性能？

你以為啦
大把濕鳩香港司機為咗幾個銀錢周街泊車啦

之前都覺得kia越出越靚
特別係stinger
但而家呢隻牌子最常見係狗用
係路上見到都敵視左先 呢隻牌子不了

唔洗講呢啲啦
香港人條命咁賤
雙氣袋雙田咪又係大手大手咁買

做咩要買新車 落地跌幾皮咁on9
新車舊車咪一樣有冷氣行得走得
有多餘錢另計 有多餘錢都唔買呢架啦

你買二手定新車? 唔好見佢得1200cc 以為佢慳油, 因為得4AT, 副偈長期keep 高轉, 一樣食油

買呢部我情願買polo

我渣白色stinger
依排其他人真係禮讓左好多⋯

狗隊用cerato 啫, 仲要係舊版齋版, 好易認

唔揸舊版Cerato其實無嘢

其實係樓豬倒轉咗嚟諗
香港買車咁高稅率，好地地一架新車點解要賣到咁平

最好笑既係，呢部車咁垃圾，但係就笑我睇牌子先過睇性能

舊版唔買白色, 換走原裝套16" 鈴已經靚仔唔少

其實Cerato係幾好，唔介意17年制就ok

十二萬全新房車已經冇得投訴

最尷尬位係2000同1600cc, 如果有千四五cc 會好賣好多

因為你鍾意揭背?

後座坐一個人都覺得迫

Yes, 好易整架，買返部玩下啦

司機位一set後就好辛苦

最大問題係同狗車同款

一諗到呢樣嘢真係不了

揸黎比人扔汽油彈咩KIA

買新版囉, 內外完全係兩回事

換車啦

新版1.6NA蝕牌費蝕入肉

因為 KILL IN ACTION 唔老黎

KIA = 汽車界既亞視

呢個真係尷尬位, 如果佢出千四五cc 會好賣好多

好似好細部咁